14個警犬查一女司機

十四犬查一女司機，驚架車有物資

哇
點可以咁多差佬企埋曬同一架車度
有恐怖份子/黑社會玩嘢咪大獲

push

法例唔比人架車有頭盔呀？

無違禁品就唔應該驚, 唔好比狗嚇到